<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<title><![CDATA[Bản đồ tùy chỉnh bài hát thập niên 80 của Beat Saber]]></title>
		<excerpt><![CDATA[Những năm 80 là khoảng thời gian mà khó có thể phân biệt được “kỳ lạ” và “mát mẻ”.Hầu hết các nghệ sĩ đều để tóc lớn, trang phục hào nhoáng, tính cách ái nam ái nữ trên sân khấu và đủ thứ kiểu kỳ quặc - và thứ âm nhạc mà họ tạo ra…]]></excerpt>
		<feature_img_src><![CDATA[https://static.fandomspot.com/images/11/22293/00-featured-never-gonna-give-you-up-beat-saber-song.jpg]]></feature_img_src>
		<content><![CDATA[<p>Những năm 80 là thời điểm mà khó có thể phân biệt được “kỳ lạ” và “mát mẻ”. Hầu hết các nghệ sĩ đều có mái tóc to, trang phục hào nhoáng, tính cách ái nam ái nữ trên sân khấu và đủ thứ kỳ quặc - và âm nhạc họ tạo ra cũng tuân theo một triết lý tương tự. Mọi thứ đều chứa đầy tính tổng hợp và tiên phong, gần như là sáng tác của tương lai, trớ trêu thay, nghe có vẻ cổ điển đối với người nghe hiện đại. Tuy nhiên, đó vẫn là thời kỳ hoàng kim cho sự sáng tạo trong lĩnh vực phương tiện. Các nghệ sĩ đang cố gắng tạo ra hơn là tái tạo, điều này đã khiến họ mang đến cho chúng ta những tác phẩm vượt thời gian mà 40 năm sau vẫn nói với chúng ta. Hãy nhảy xuống DeLorean và quay trở lại những năm 80 để chúng tôi có thể xếp hạng một số bản nhạc được ánh xạ tùy chỉnh hay nhất mà bạn có thể chơi trên Beat Sabre. </p><h3 class="content-title number-title"> 10. Tro tàn - David Bowie </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/10-ashes-to-ashes-beat-saber-song(5).jpg" alt=" Tro tàn - Ảnh chụp màn hình David Bowie Beat Sabre "><p> Kiểm tra Bài hát này David Bowie có ảnh hưởng lớn trong suốt những năm 80 và Tro tàn là một những bài hát mang tính biểu tượng nhất của anh ấy. Giai điệu này là kết tinh của tất cả những gì tôi vừa nói đến. Nó thật kỳ lạ, đầy những âm thanh bí ẩn và độc đáo mà bạn chưa từng nghe thấy ở bất kỳ nơi nào khác và nó vẫn tốt như vậy sau 40 năm. Rõ ràng là thiếu các bài hát của David Bowie được lập bản đồ cho Beat Saber, vì có bao nhiêu người yêu thích nghệ sĩ ngông cuồng. Tôi rất vui vì đây là một trong số ít những người đã đưa nó vào trò chơi. </p><h3 class="content-title number-title"> 9. 99 Bóng bay Đỏ - Nena </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/09-99-red-balloons-beat-saber-song(4).jpg" alt="99 Red Balloons - Ảnh chụp màn hình Nena Beat Sabre "><p> Kiểm tra Bài hát này Tôi chưa bao giờ nghe một bài hát phản chiến nào hay như 99 Luftballons - phát hành với tên tiếng Anh là 99 Red Balloons vào năm 1994. Nena là một phần của Neue Deutsche Welle, một thể loại âm nhạc mới lạ ra đời ở Tây Berlin trong khi thành phố vẫn bị Bức tường Berlin cắt làm đôi. Như vậy, thực tế của Bức màn sắt đã hiển hiện nhiều hơn đối với họ - và sự chán ghét của họ đối với toàn bộ sự việc thể hiện rõ trong lời bài hát. Tôi thích sự lạc quan và tràn đầy năng lượng tưng bừng của bài hát mặc dù ca từ của nó có phần u ám. Tôi đã cho nó một vị trí cao hơn nếu nó là phiên bản tiếng Đức - thậm chí không phải ban nhạc quá hài lòng với bản dịch - nhưng ánh xạ trên bản tiếng Anh tốt hơn hàng dặm. </p><h3 class="content-title number-title"> 8. I Wanna Dance With Somebody (Who Loves Me) - Whitney Houston </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/08-i-wanna-dance-with-somebody-beat-saber-song(4).jpg" alt=" I Wanna Dance With Somebody (Who Loves Me) - Ảnh chụp màn hình Whitney Houston Beat Saber "><p>Kiểm tra Bài hát này Whitney Houston là một trong những người chiến thắng lớn nhất của nền âm nhạc thập niên 80. Và “I Wanna Dance With Somebody” là bài hát thứ tư liên tiếp của cô đứng đầu các bảng xếp hạng tại Mỹ. Không giống như 99 Red Balloons mang hơi hướng chính trị, bài hát này mang tính cá nhân và tình cảm. Đó là về việc tìm thấy một người sẵn sàng nhảy xa mỗi đêm mỗi ngày trong cuộc sống của bạn cùng nhau. Nó siêu thú vị và siêu lãng mạn cùng một lúc. Nói về sự cô đơn, nhưng thay vì khao khát tình yêu, bài hát khiến bạn cảm thấy muốn ra ngoài và tìm thấy một người. </p><h3 class="content-title number-title"> 7. Gloria - Laura Branigan </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/07-gloria-beat-saber-song(4).jpg" alt="Gloria - Laura Branigan Đánh bại Saber ảnh chụp màn hình "><p> Xem bài hát này Nếu bạn đang tìm kiếm một bài hát của thập niên 80 sẽ khiến bạn có tâm trạng để cắt và xúc xắc với tốc độ đáng kinh ngạc, thì Gloria là lựa chọn phù hợp. Phiên bản tiếng Ý ban đầu của Gloria do Umberto Tozzi thể hiện là một bản tình ca, nhưng phiên bản của Laura Branigan lại nói về kiểu cô gái không bao giờ ngừng nghỉ trong bất kỳ khía cạnh nào của cuộc sống. Tôi đã yêu bài hát khi chơi Metal Gear Solid V: The Phantom Pain, nơi chứa đầy những giai điệu tuyệt vời từ những năm 80. Đây là một trong những bản nhạc đầu tiên bạn có thể nhận được cho thư viện trong trò chơi của mình và tôi đã chiếm được một lượng lớn căn cứ của kẻ thù trong khi hát theo. </p><h3 class="content-title number-title"> 6. Tiếp nhận tôi - A-ha </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/06-take-on-me-beat-saber-song(4).jpg" alt="Ảnh" chụp="" màn="" hình="" "take="" on="" me="" -="" a-ha="" beat="" sabre"=""><p> Xem bài hát này Một bài hát tuyệt vời khác của thập niên 80 mà tôi đã nghe đi nghe lại khi cưỡi ngựa vòng quanh Afghanistan là Take on Me của A- ha, phát hành vào năm 1985 và trở thành đĩa đơn đứng đầu bảng xếp hạng duy nhất của ban nhạc. Bài hát là sự kết hợp của nhiều nhạc cụ và âm thanh synth-pop khác nhau. Sự rung cảm độc đáo của nó tiếp tục đưa nó trở lại sự chú ý của mọi người thông qua các bộ phim và trò chơi như Deadpool 2 và The Last of Us 2. Một lý do khác khiến chúng tôi cảm thấy kết nối với bài hát này là ca từ vượt thời gian của nó, tất cả về việc theo đuổi tình yêu và không để cơ hội vuột mất. ngón tay của chúng ta vì sợ thất bại. </p><h3 class="content-title number-title"> 5. Sống sót khi cầu nguyện - Bon Jovi </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/05-livin-on-a-prayer-beat-saber-song(4).jpg" alt=" Livin 'khi cầu nguyện - Ảnh chụp màn hình Bon Jovi Beat Sabre "><p> Xem bài hát này của ban nhạc rock Mỹ Bon Jovi có thị phần công bằng trong các giai điệu đứng đầu bảng xếp hạng. Nhưng không ai có ảnh hưởng và mang tính biểu tượng như Livin ’on a Prayer. Bài hát này là bài hát của đàn ông và phụ nữ lao động. Đó là một bài hát về những người sống với ước mơ về một ngày mai tốt đẹp hơn. Những người cùng nhau chạy về một tương lai không chắc chắn, nơi chỉ có tình yêu và sự ủng hộ lẫn nhau của họ được đảm bảo. Nếu bạn đang chơi Beat Sabre trên tai nghe thực tế ảo của riêng mình, có thể bạn sẽ không phải vật lộn để kiếm sống - nhưng tất cả chúng ta đều gặp khó khăn và bài hát này sẽ giúp bạn giảm bớt căng thẳng khi chiến đấu vì một tương lai tốt đẹp hơn. </p><h3 class="content-title number-title"> 4. Phim kinh dị - Michael Jackson </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/04-thriller-beat-saber-song(4).jpg" alt="Thriller - Ảnh chụp màn hình Michael Jackson Beat Sabre"><p> Kiểm tra bài hát này Đối với một số người trong chúng ta, Halloween luôn đến gần. Thriller là một bài ca ma quái vượt thời gian sẽ đưa bạn đến đêm đáng sợ nhất trong năm bất kể ngày nào trên lịch. Điều này đặc biệt đúng trong môi trường VR của Beat Sabre. Sau khi bạn đeo tai nghe vào, thế giới bên ngoài sẽ không còn tồn tại - chỉ có bạn và bài ca Halloween của Michael Jackson. Tất cả chúng tôi đã cố gắng học cách chuyển sang video âm nhạc Thriller vào một thời điểm nào đó trong cuộc đời mình. Nhưng bản đồ này sẽ đưa hiệu suất của bạn lên một tầm cao mới. Các khối ghi chú, tường và bom đều ở đúng vị trí để giúp bạn di chuyển như MJ. </p><h3 class="content-title number-title"> 3. Danh sách phát Little Shop of Horrors </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/03-little-shop-of-horrors-playlist-beat-saber-song(4).jpg" alt="Little Shop of Horrors Danh sách phát Beat Saber screenshot"><p> Xem bài hát này Nói về ma quái, hãy xem danh sách phát này dựa trên bộ phim ca nhạc Little Shop of Horrors năm 1986 được yêu thích - dựa trên một bộ phim hài ca nhạc năm 1982, lần lượt dựa trên một bộ phim khác từ năm 1960. Tôi choáng váng khi chỉ nghĩ về nó. Nó có thể không phải là mục chính thống nhất, nhưng bộ phim hài đen này không có gì là thiên tài - và nó đã được tôn sùng rộng rãi như vậy kể từ khi phát hành. Nó có một số bản nhạc tuyệt vời như “Dentist” và “Suddenly, Seymour” - và bạn có thể thưởng thức tất cả chúng trong danh sách phát tuyệt vời này. </p><h3 class="content-title number-title"> 2. Never Gonna Give You Up - Rick Astley </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/02-never-gonna-give-you-up-beat-saber-song(4).jpg" alt=" Never Gonna Give You Up - Ảnh chụp màn hình Rick Astley Beat Sabre "><p> Kiểm tra Bài hát này Tôi hy vọng bạn sẽ thứ lỗi cho tôi vì đã chê bai bạn. Tôi là một đứa trẻ những năm 90. Tôi không thể giúp nó! Bỏ chuyện cười sang một bên, thật khó để bỏ qua sức hấp dẫn của bài hát nổi tiếng nhất của Rick Astley. Tôi có thể đã tìm hiểu về nó vì meme, nhưng lý do tôi vẫn giữ nó quay nặng là nó bắt mắt như thế nào. Bài hát này lấp đầy trong tôi một chút ấm áp hoài cổ mà tôi không thể có được ở bất kỳ nơi nào khác. Và bản nhạc này sẽ khiến bạn nhảy như Rick Astley trong video ca nhạc nổi tiếng. Bạn sẽ không bao giờ muốn quay lại và bỏ qua Beat Saber cho đến khi bạn thành thạo bài hát này. </p><h3 class="content-title number-title"> 1. Châu Phi - Toto </h3><img src="http://localhost:8080/funground/wp-content/uploads/2022/06/01-africa-beat-saber-song(4).jpg" alt="Châu Phi - Ảnh chụp màn hình Toto Beat Sabre"><p>Xem bài hát này Ai không thích Châu Phi của Toto?Nó đã có trên meme, truyền hình và trò chơi điện tử.Bài hát là một bản quốc ca Millennial, mặc dù nó không mới.Nó đã được rất nhiều người yêu thích kể từ khi phát hành năm 1982 khi nó vươn lên dẫn đầu các bảng xếp hạng của Mỹ và quốc tế.Kể từ tháng 1 năm 2019, đã có hệ thống lắp đặt âm thanh sử dụng năng lượng mặt trời ở sa mạc Namib phát bài hát 24/7.Đó là những gì tôi gọi là vượt thời gian!Hy vọng rằng bạn cũng sẽ tiếp tục phát triển nó cho Beat Saber.</p>]]></content>
		<post_tags><![CDATA[1980s,beat-saber,video-games]]></post_tags>
	</node>
</data>
